# Traditional Chinese translations for dragonpilot.
# Copyright (C) 2025 dragonpilot
# This file is distributed under the same license as the dragonpilot package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dragonpilot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-19 09:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-18 12:30+0800\n"
"Last-Translator: dragonpilot\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional)\n"
"Language: zh-CHT\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: dragonpilot/settings.py:91
#, python-format
msgid "+ Auto Lane Change after:"
msgstr "+ 自動變換車道延遲："

#: dragonpilot/settings.py:240
#, python-format
msgid "0 min = Immediately"
msgstr "0 分鐘 = 立即"

#: dragonpilot/settings.py:122
#, python-format
msgid ""
"Adaptive Coasting Mode (ACM) reduces braking to allow smoother coasting when "
"appropriate."
msgstr "自適應滑行模式 (ACM) 在適當情況下減少煞車，實現更平順的滑行。"

#: dragonpilot/settings.py:127
#, python-format
msgid "Adaptive Experimental Mode (AEM)"
msgstr "自適應實驗模式 (AEM)"

#: dragonpilot/settings.py:128
#, python-format
msgid ""
"Adaptive mode switcher between ACC and Blended based on driving context."
msgstr "根據駕駛情境自動在 ACC 和混合模式間切換。"

#: dragonpilot/settings.py:186
#, python-format
msgid "All"
msgstr "全部"

#: dragonpilot/settings.py:207
#, python-format
msgid ""
"Allow openpilot to obey right-hand traffic conventions on right driver seat."
msgstr "允許 openpilot 在右駕車輛上遵循右側通行規則。"

#: dragonpilot/settings.py:67
#, python-format
msgid "Always-on Lane Keeping Assist (ALKA)"
msgstr "持續車道維持輔助 (ALKA)"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/layouts/settings/dragonpilot.py:198
#, python-format
msgid "Are you sure you want to reset ALL DP SETTINGS to default?"
msgstr "確定要將所有 DP 設定重置為預設值嗎？"

#: dragonpilot/settings.py:226
#, python-format
msgid "Audible Alert"
msgstr "聲音提示"

#: dragonpilot/settings.py:239
#, python-format
msgid "Auto Shutdown After"
msgstr "自動關機延遲"

#: dragonpilot/settings.py:48
#, python-format
msgid "Avoid EPS Lockout"
msgstr "避免 EPS 鎖定"

#: dragonpilot/settings.py:109
#, python-format
msgid ""
"Block lane change assist when the system detects the road edge.<br>NOTE: "
"This will show 'Car Detected in Blindspot' warning."
msgstr ""
"當系統偵測到道路邊緣時阻止變換車道輔助。<br>注意：這將顯示「偵測到盲點車輛」"
"警告。"

#: dragonpilot/settings.py:134
#, python-format
msgid ""
"DTSC automatically adjusts the vehicle's predicted speed based on upcoming "
"road curvature and grip conditions.<br>Originally from the openpilot TACO "
"branch."
msgstr ""
"DTSC 根據前方道路曲率和抓地力條件自動調整車輛預測速度。<br>源自 openpilot "
"TACO 分支。"

#: dragonpilot/settings.py:257
#, python-format
msgid "Delay Starting Loggerd for:"
msgstr "延遲啟動記錄程式："

#: dragonpilot/settings.py:258
#, python-format
msgid ""
"Delays the startup of loggerd and its related processes when the device goes "
"on-road.<br>This prevents the initial moments of a drive from being "
"recorded, protecting location privacy at the start of a trip."
msgstr ""
"當設備上路時延遲啟動記錄程式及相關程序。<br>這可防止行程開始時的位置被記錄，"
"保護隱私。"

#: dragonpilot/settings.py:269
#, python-format
msgid "Disable Comma Connect"
msgstr "停用 Comma Connect"

#: dragonpilot/settings.py:270
#, python-format
msgid ""
"Disable Comma connect service if you do not wish to upload / being tracked "
"by the service."
msgstr "如果您不希望上傳資料或被服務追蹤，請停用 Comma Connect 服務。"

#: dragonpilot/settings.py:179
#, python-format
msgid "Display Lead Stats"
msgstr "顯示前車統計"

#: dragonpilot/settings.py:145
#, python-format
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

#: dragonpilot/settings.py:180
#, python-format
msgid ""
"Display the statistics of lead car and/or radar tracking points.<br>Lead: "
"Lead stats only<br>Radar: Radar tracking point stats only<br>All: Lead and "
"Radar stats<br>NOTE: Radar option only works on certain vehicle models."
msgstr ""
"顯示前車和/或雷達追蹤點的統計資料。<br>前車：僅顯示前車統計<br>雷達：僅顯示雷"
"達追蹤點統計<br>全部：顯示前車和雷達統計<br>注意：雷達選項僅適用於特定車型。"

#: dragonpilot/settings.py:11
#, python-format
msgid "Door Auto Lock/Unlock"
msgstr "車門自動鎖定/解鎖"

#: dragonpilot/settings.py:133
#, python-format
msgid "Dynamic Turn Speed Control (DTSC)"
msgstr "動態轉彎速度控制 (DTSC)"

#: dragonpilot/settings.py:121
#, python-format
msgid "Enable Adaptive Coasting Mode (ACM)"
msgstr "啟用自適應滑行模式 (ACM)"

#: dragonpilot/settings.py:213
#, python-format
msgid "Enable Beep (Warning)"
msgstr "啟用蜂鳴器（警告）"

#: dragonpilot/settings.py:206
#, python-format
msgid "Enable Right-Hand Drive Mode"
msgstr "啟用右駕模式"

#: dragonpilot/settings.py:17
#, python-format
msgid "Enable TSS1 SnG Mod"
msgstr "啟用 TSS1 走停修正"

#: dragonpilot/settings.py:68
#, python-format
msgid ""
"Enable lateral control even when ACC/cruise is disengaged, using ACC Main or "
"LKAS button to toggle. Vehicle must be moving."
msgstr ""
"即使 ACC/巡航未啟用也保持橫向控制，使用 ACC Main 或 LKAS 按鈕切換。車輛必須在"
"行駛中。"

#: dragonpilot/settings.py:12
#, python-format
msgid ""
"Enable openpilot to auto-lock doors above 20 km/h and auto-unlock when "
"shifting to Park."
msgstr "啟用 openpilot 在時速超過 20 公里時自動鎖門，換至 P 檔時自動解鎖。"

#: dragonpilot/settings.py:160
#, python-format
msgid "Hide HUD When Moves above:"
msgstr "行駛超過此速度時隱藏 HUD："

#: dragonpilot/settings.py:74
#, python-format
msgid "Lane Change Assist At:"
msgstr "變換車道輔助啟用速度："

#: dragonpilot/settings.py:184
#, python-format
msgid "Lead"
msgstr "前車"

#: dragonpilot/settings.py:150
#, python-format
msgid "MAIN+"
msgstr "MAIN+"

#: dragonpilot/settings.py:152
#, python-format
msgid "MAIN-"
msgstr "MAIN-"

#: dragonpilot/settings.py:36
#, python-format
msgid "MQB A0 SnG Mod"
msgstr "MQB A0 走停修正"

#: dragonpilot/settings.py:151
#, python-format
msgid "OP+"
msgstr "OP+"

#: dragonpilot/settings.py:153
#, python-format
msgid "OP-"
msgstr "OP-"

#: dragonpilot/settings.py:81 dragonpilot/settings.py:98
#: dragonpilot/settings.py:167 dragonpilot/settings.py:183
#: dragonpilot/settings.py:232 dragonpilot/settings.py:246
#: dragonpilot/settings.py:264
#, python-format
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: dragonpilot/settings.py:92
#, python-format
msgid "Off = Disable Auto Lane Change."
msgstr "關閉 = 停用自動變換車道。"

#: dragonpilot/settings.py:75
#, python-format
msgid "Off = Disable LCA.<br>1 mph = 1.2 km/h."
msgstr "關閉 = 停用變換車道輔助。<br>1 英里/時 = 1.2 公里/時。"

#: dragonpilot/settings.py:42
#, python-format
msgid "PQ Steering Patch"
msgstr "PQ 轉向修正"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/layouts/settings/dragonpilot.py:41
#, python-format
msgid "RESET"
msgstr "重置"

#: dragonpilot/settings.py:185
#, python-format
msgid "Radar"
msgstr "雷達"

#: dragonpilot/settings.py:172
#, python-format
msgid "Rainbow Driving Path like Tesla"
msgstr "彩虹行駛路徑（類似特斯拉）"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/layouts/settings/dragonpilot.py:198
#, python-format
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/layouts/settings/dragonpilot.py:40
#, python-format
msgid "Reset DP Settings"
msgstr "重置 DP 設定"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/layouts/settings/dragonpilot.py:42
#, python-format
msgid "Reset dragonpilot settings to default and restart the device."
msgstr "將 dragonpilot 設定重置為預設值並重新啟動設備。"

#: dragonpilot/settings.py:108
#, python-format
msgid "Road Edge Detection (RED)"
msgstr "道路邊緣偵測 (RED)"

#: dragonpilot/settings.py:221
#, python-format
msgid ""
"See https://github.com/eFiniLan/openpilot-ext-radar-addon for more "
"information."
msgstr "詳情請參閱 https://github.com/eFiniLan/openpilot-ext-radar-addon。"

#: dragonpilot/settings.py:149 dragonpilot/settings.py:230
#, python-format
msgid "Std."
msgstr "標準"

#: dragonpilot/settings.py:146
#, python-format
msgid ""
"Std.: Stock behavior.<br>MAIN+: ACC MAIN on = Display ON.<br>OP+: OP enabled "
"= Display ON.<br>MAIN-: ACC MAIN on = Display OFF<br>OP-: OP enabled = "
"Display OFF."
msgstr ""
"標準：原廠行為。<br>MAIN+：ACC MAIN 開啟 = 螢幕開啟。<br>OP+：OP 啟用 = 螢幕"
"開啟。<br>MAIN-：ACC MAIN 開啟 = 螢幕關閉。<br>OP-：OP 啟用 = 螢幕關閉。"

#: dragonpilot/settings.py:227
#, python-format
msgid ""
"Std.: Stock behaviour.<br>Warning: Only emits sound when there is a warning."
"<br>Off: Does not emit any sound at all."
msgstr ""
"標準：原廠行為。<br>警告：僅在有警告時發出聲音。<br>關閉：完全不發出聲音。"

#: dragonpilot/settings.py:161
#, python-format
msgid ""
"To prevent screen burn-in, hide Speed, MAX Speed, and Steering/DM Icons when "
"the car moves.<br>Off = Stock Behavior<br>1 km/h = 0.6 mph"
msgstr ""
"為防止螢幕烙印，在車輛行駛時隱藏速度、最高速度和轉向/DM 圖示。<br>關閉 = 原廠"
"行為<br>1 公里/時 = 0.6 英里/時"

#: dragonpilot/settings.py:214
#, python-format
msgid "Use Buzzer for audiable alerts."
msgstr "使用蜂鳴器進行聲音提示。"

#: dragonpilot/settings.py:220
#, python-format
msgid "Use External Radar"
msgstr "使用外部雷達"

#: dragonpilot/settings.py:193
#, python-format
msgid "Use MICI (comma four) UI"
msgstr "使用 MICI (comma four) 介面"

#: dragonpilot/settings.py:23
#, python-format
msgid "Use Stock Longitudinal Control"
msgstr "使用原廠縱向控制"

#: dragonpilot/settings.py:231
#, python-format
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: dragonpilot/settings.py:173 dragonpilot/settings.py:194
#, python-format
msgid "Why not?"
msgstr "有何不可？"

#: dragonpilot/settings.py:252
#, python-format
msgid ""
"dashy - dragonpilot's all-in-one system hub for you.<br><br>Visit http://"
"<device_ip>:5088 to access.<br><br>Enable this to use HUD feature (live "
"streaming)."
msgstr ""
"dashy - dragonpilot 的控制中心。<br><br>請訪問 http://<device_ip>:5088 "
"進入。<br><br>啟用此功能以使用 HUD 功能（即時串流）。"

#: dragonpilot/settings.py:251
#, python-format
msgid "dashy HUD"
msgstr "dashy HUD"

#: dragonpilot/settings.py:166
#, python-format
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

#: dragonpilot/settings.py:245
#, python-format
msgid "min"
msgstr "分鐘"

#: dragonpilot/settings.py:80
#, python-format
msgid "mph"
msgstr "mph"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/mici/layouts/dashy_qrcode.py:18
#, python-format
msgid "or open browser"
msgstr "或使用瀏覽器開啟"

#: dragonpilot/selfdrive/ui/mici/layouts/dashy_qrcode.py:14
#, python-format
msgid "scan to access"
msgstr "掃描以存取"

#: dragonpilot/settings.py:97 dragonpilot/settings.py:263
#, python-format
msgid "sec"
msgstr "秒"

#, python-format
#~ msgid " km/h"
#~ msgstr " 公里/時"

#, python-format
#~ msgid " mins"
#~ msgstr " 分鐘"

#, python-format
#~ msgid " mph"
#~ msgstr " 英里/時"

#, python-format
#~ msgid " sec"
#~ msgstr " 秒"

#, python-format
#~ msgid " secs"
#~ msgstr " 秒"

#, python-format
#~ msgid "0 mins = Immediately"
#~ msgstr "0 分鐘 = 立即"
